沒有愛情 就食朱古力

有愛情食d咩

有愛情 就有食任何野既權利
你中意飲水都得
有情飲水飽

食朱古力食到我就痴肥

思辨下係本身痴肥 有心理需求 你先食朱古力
定係你食朱古力 你先痴肥

心理需求
食朱古力食到我皮膚好差

所以打J取代食朱古力

最近連高潮都 停不了